{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G402044",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뉴독일제과"
    },
    "text": "「ニュードイツ製菓\\n\n京畿道水原市勧善区細流洞478-21階\\n\nベーカリー、06:30~24:30、年中無休、10席、おいしくて健康的なパンだけを作るという自負心で、28年間その場を守ってきたニュードイツ製菓を紹介する。 ニュードイツ製菓は多品種少量生産で幅広い顧客層に愛されている。 店舗を訪問すると、数多くの種類の製品が思い出を刺激する。 社長のご家族が売り場を運営し、より親切にお客様に接し、毎月第1、3火曜日には50%割引イベントも行われるそうなので、ぜひ訪問してみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ニュードイツ製菓の場所はどこですか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓は京畿道水原市勧善区細流洞478-21階にあります。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓は06:30から24:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ニュードイツ製菓は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓には10席あります。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓はどのようなパンを作っていますか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓はおいしくて健康的なパンだけを作っています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓は何年間もその場を守ってきたと言っていますが、それはどういう意味ですか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓は28年間、おいしくて健康的なパンだけを作ることに自負心を持って取り組んできました。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓はどのような顧客層に愛されていますか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓は多品種少量生産を行っており、幅広い顧客層に愛されています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓の売り場は誰が運営していますか？",
            "answer": "ニュードイツ製菓の売り場は社長のご家族が運営しています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓ではお客様に親切に接していますか？",
            "answer": "はい、ニュードイツ製菓では社長のご家族がより親切にお客様に接しています。"
        },
        {
            "question": "ニュードイツ製菓では割引イベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ニュードイツ製菓では毎月第1、3火曜日に50%割引イベントを行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 432
    }
}